有冇人11月中去鳥取？

近呢4個月都好攰，終於book晒機票去日本輕鬆下，但係自己一個人去，好想去食好野，驚一個人難book到餐廳。

個人打算食鳥取和牛同松葉蟹。目標餐廳有 強小亭（和牛燒肉），味處美佐（松葉蟹），たくみ割烹店 （shabu shabu) 。

19-21/11，呢三日我都住係鳥取，有冇巴絲有興趣一齊去食？唔介意幫你比一半錢，真係好想食到。

推

強小亭我試過 5:30左右入去可以walk in
個陣我坐HX 落機第一站就係去食燒肉 真心正

好好放鬆

我睇過佢地預約時間表，11月好多都就快冇晒位，加上仲要紅葉季節，應該好快full晒

たくみ割烹店可以一個人食啊
強小亭我見如果喺tabelog訂位時可以揀一人，相信都可以一個人去食的

強小亭book到自己一個去食

今年5月去過山陰山陽
強小亭網上Book到位，一個人都Book到
不過個日去到…差唔多每枱都係請廣東話

たくみ割烹店搵唔到點Book位，晚餐想Walk in就Full左
同時又見到有香港人Walk in都係無位

たくみ割烹店 真係好好食 不過要早少少去

我都搵唔到點booj

鳥取有D難玩3日喎
D鋪頭7點收工..
記得BOOK 2000YEN的士

收到，我自己習慣hea遊，如果悶既話就去遠d既地方玩

鳥取真係好多香港人
69之前去完

個沙丘行到腳斷
但啲相唔識影 影完全部都唔靚無得放上網

好鍾意個梨味朱古力

今年4月去完，砂丘，出雲大社，日御崎，松江城
出雲有間係山上既獨立house幾好住，又平空氣好靚景會望到出雲機場